有冇人去過睇J-LEAGUE??

遲d諗住去睇場波, 想問有冇攻略

去過神戶主場

紅鑽fans
埼玉主場真係好正

去過櫻花主場 幾好feel

亞冠

網上買飛都好易
睇過一場 飛腳vs 勝利船

有冇洗唔洗著波衫定咩
冇捧邊隊 純粹想入去感受下

其實單純想入去感受下唔洗話咩著波衫，除非你坐主場球迷區
利申坐過應援團位置

黎緊八月會去朝聖
利申: 紅鑽粉絲

水手fans

日產/三沢 入場睇過

去過睇J league 3 琉球FC

轉過遮未？

轉過1次

上年去過埼玉2002睇日本聯賽盃決賽

好正

之前睇過飛腳，嗰時係J-league官網買飛，print翻張email就入得場，飛都唔洗換。